{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024385",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2795597",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "칼라리스 폴라 플리스 재킷 [블랙] COLLARLESS POLAR FLEECE JACKET [BLACK]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのフリース/ボア製品は余裕のあるシルエットと優れた保温性のカラーレスタートルネックフリースジャケットです。 この製品は両面編みのポラポリス生地を使用して空気層を形成し、保温性を高めてくれます。 また、タートルネックフリースはポリエステルで作られた機能性生地で、軽くて柔らかい肌触りを持っています。 この製品はカラーレスデザインなので、様々なアウターにレイヤードするのに適しています。 ポケットの裏地は柔らかくて保温性の高いマイクロ起毛の生地で製作されており、寒い中でも手を暖かく保護してくれます。 袖口などの主要部位にはナイロンバンドが追加され、冷たい空気の流入を防ぎ、快適な着心地を提供します。 この製品は耐久性に優れたYKK社のMICHELスナップボタンを使用し、副資材としての品質を保障します。 トレンディなオーバーサイズフィットと実用的なカラーレスデザインで、この製品はレイヤードルックはもちろん単独着用でも活用しやすいアイテムです。 また、この製品は男性の間で 24 ~ 33 歳の間で最も人気のある商品の 1 つです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このフリースジャケットはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このフリースジャケットは余裕のあるシルエットを持っています。"
        },
        {
            "question": "このフリースジャケットはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このフリースジャケットは両面編みのポラポリス生地を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このフリースジャケットはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このフリースジャケットは優れた保温性と軽くて柔らかい肌触りを持っています。"
        },
        {
            "question": "このフリースジャケットは何に適していますか？",
            "answer": "このフリースジャケットは様々なアウターにレイヤードするのに適しています。"
        },
        {
            "question": "このフリースジャケットのポケットの裏地はどのような素材ですか？",
            "answer": "このフリースジャケットのポケットの裏地は柔らかくて保温性の高いマイクロ起毛の生地です。"
        },
        {
            "question": "このフリースジャケットはどのような着心地を提供してくれますか？",
            "answer": "このフリースジャケットは冷たい空気の流入を防ぎ、快適な着心地を提供してくれます。"
        },
        {
            "question": "このフリースジャケットの副資材は何ですか？",
            "answer": "このフリースジャケットの副資材は耐久性に優れたYKK社のMICHELスナップボタンです。"
        },
        {
            "question": "このフリースジャケットはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "このフリースジャケットはオーバーサイズフィットです。"
        },
        {
            "question": "このフリースジャケットはどのような用途に適していますか？",
            "answer": "このフリースジャケットはレイヤードルックはもちろん単独着用でも活用しやすいです。"
        },
        {
            "question": "このフリースジャケットはどの年齢層に人気ですか？",
            "answer": "このフリースジャケットは男性の間で 24 ~ 33 歳の間で最も人気のある商品です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 465
    }
}